（種族歧視）港即日暫停打BionTech 外籍漢怒轟「Carrie Lam！Sxxt government！」

本港即日起暫停接種復必泰疫苗。在接種復必泰疫苗的西灣河體育館疫苗接種中心，今早（24日）已暫停接種疫苗，門外大批等候的市民未能進入。

有居於九龍區的外籍男子本預約今早10時打針，抵達西灣河體育館後未能內進，怒斥政府荒謬及浪費市民時間。他一度高呼「Carrie Lam（特首林鄭月娥）！Sxxt government！」，斥政府沒有派職員於門外解釋事件，又稱他不會接受任何來自中國的疫苗，只會接種復必泰。

國安法：煽惑鼓動仇恨特區政府及中央政府即屬犯罪。

令人憎恨政府 拉得

公然犯國安法, 唔好以為自己係鬼佬就無事

國安

拉得

This is China.jpg

sin動呀 拉佢啦

Carrie Lam, shit government 幫你還原返，即時順眼哂

可能係講slut

成個政府上上下下都slut
你玩埋我嗰份

留名睇連希特拉都打唔到復必泰

#NoAsianHate

佢全家都係外國人，加控勾結外國勢力

國安唔識英文 點拉？

許醫生都講左要溝針啦 你地以為佢九up

Bnt 咪又係中國制

打左第一針biontech嗰班

間廠未起好就做到？

推